## Quadcopter Arduino

Aquest codi tracta sobre els tests dels diferents components d'un Quadcopter desenvolupat en Arduino així com el controlador principal d'aquest.
Per qualsevol dubte contactar amb: qpascualsola@gmail.com